譚文豪呼籲連登仔製作美國制裁黑警/狗官名單

連登仔投票俾個list黎

all

無得咁 一定要top10 先搞掂個班先

推

成日有險可守
老實說講細良講得好岩
做左先啦

老豆搵仔

第一波制裁名單 應該要最有震懾作用 之後引發中下層篤灰效應

Push

十個太少

攬炒唔係整過喇咩.. 舊年聖誕果d位

要做就快

你班盲佬睇清楚，係第一波，第一波一百個點開波，十個八個真係差唔多

佢話數量唔係問題 但怕大家有爭議 所以諗多d黎就越好

今次真係直接交去美國
份報告5月前出

push

一定要有共識 係邊10個

大家應盡快投10至20個最仆街最有震懾作用既名單黎 最好俾埋相片 證據一次過俾美國 方便美國更快啟動制裁

佢怕有爭議 一d入圍一d無入圍就會俾人話

所以想大家投個list出黎係大家都同意既

林鄭
鄧炳強
李家超

林鄭唔應該係首選

太大粒
到時候出黎效果冇咁好
中層人物係首選
每一個界別一隻，等班友知道佢地無一幸免

狗
柏林狗
振美

律政司
鄭若驊

商界
華記正撚樣/美心

銀行
中銀/渣打/匯豐